<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Sahib</title>
    <link>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Sahib</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mis expectativas para esta misión es poder tener un panorama amplio sobre el framework de desarrollo Node, así como aprender y conocer múltiples herramientas que ayuden a un desarrollador de software a consolidar su trabajp en este entorno. 😄</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ruta de Aprendizaje LaunchX</title>
      <link>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>IDEAS IMPORTANTES:
 Conocer tu editor de texto. Conocer tu sistema operativo. Conocer Git | Github.  IDEAS DIFUSAS:
 ¿Qué es Hugo? | ¿Cómo funciona? Funcionamiento de Github Actions Alcance y Personalización de Github Pages  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pressuredraper.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy yo? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 😸
 Perpetual optism is a forceful multiplier.
 Mi nombre es Omar Sahib Mirón Hernández, vivo en Xalapa-Veracruz México. Tengo 21 años y me gusta bastante la tecnología y todo lo relacionado a ella, actualmente me encuentro estudiando el octavo semestre de mi carrera llamada Redes y Servicios de cómputo en la Universidad Veracruzana.
Además de tener el propósito de llegar a ser desarrollador de software también he estado estudiando en mi tiempo libre para convertirme en productor musical puesto que es otra meta personal que me gustaría conseguir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
